廢老老豆 話要出解放軍 on99

點叫佢收皮？

唔準你叫梁烈唯收皮